TSLA 只係賣電動輪椅憑咩咁貴

輸死你地班仆街

真 只值1蚊

有賣底負

無貨，等70 蚊入少量